究竟有幾低賤嘅人先會去做紀律部隊？？

十成十都係公屋窮撚窮閪

你做咩咁巴閉？

波台阿蛇報到

你就一定好低賤

紀律部隊幫辦屌打你啦

梗係屌打我啦，夠低賤呀嘛

我做乞衣你做咩

真 入職後又要炫富

炫你老母 曬命就曬命啦支那仔

唔通靠黃店37.5手足人工價 過活咩

你老味 炒9曬d消防救護 等你條撚柒心臟病發自己搭的士去醫院 比火燒9死囉。係度一竹篙打一船人，9唔搭8。樓主係咪現實考唔到紀律部隊唔撚抵得昨？ 最好無撚埋入境海關，正式大劣人自由出入境、關口 帶埋d大頭奶粉 白粉大麻落黎。

秒

收皮啦！你咪又係為份糧扮乜嘢道德高地呀？
考乜撚嘢紀律部隊呀？你估個個好似你咁低賤要做呢啲乞衣工先搵到食？

再買架垃圾錢七扮中產

人地為份糧之餘做既野又真係貢獻到個社會喎，同埋搞撚清楚 人地都係受薪做佢份內事 無撚扮過道德高地，好撚過你個廢青係度眼紅，以己度人 毫無建樹 你都係番去大劣生活把啦

唔敢提警察？

依家大量大學畢業生畢業考紀律部隊

仲要爭做低級果隻

點解仲會有人認真回呢啲廢post

特務警察

消防救護有咩得罪你？

真旺店啲人工低撚到戇鳩 又要做到隻狗咁

事實係 大把人狗衝

準備考懲教

呢排成日見popo賣廣告 如果屋企無錢可以去做嘅

Yes sir !!!

廢得過你有人唔做去做狗？人哋叫你企你唔敢吠，低賤得過你？

衝咗都算，仲要以為自己係人中之龍個下最撚柒

我認真覆你啦
呢啲人一係分化撚
一係就唔抵得人哋咁高人工
我都驚我咁覆會俾佢鬧

係啦 佢根本就係想屌d狗 係度一竹篙打一船人話曬d紀律部隊 佢咁既智商情商 私人市場一定打緊d萬頭糧廢工 又考唔到紀律部隊 係度羨慕人，反正我呢排都好得閒 可以屌7樓主呢d廢晒

呢個真
識條友住公屋，要同呀哥share
考到入境處主任
次次出嚟都要強調自己人工高
經過貴價餐廳就會話自己afford到有餘
又成日話要買樓買車
話自己儲幾年錢就可以full pay

同狗做朋友？

消防份糧同付出唔成比例，完全唔明啲狗點解高過消防

認真，冇左黑境海狗一定會更好

入境唔知啦 但海關作用好大 起碼截斷d違禁物品進港 誇張d講 d槍械運到入黎 真係大l獲

傻閪condom仔比人收撚啦皮

不如講左你自身職業先？

黑境係機場專搵後生來check

黑警還黑警 紀律部隊還紀部隊 分清楚啲 消防大把手足 黑警全部狗都不如 打市民打大肚婆強姦就叻

唔識字呢就唔好出聲啦低能仔

啲人係又話差佬唔係又差佬咪撚理佢地啦 仇警仇埋其他紀律部隊

d 金鐘毒L 又係度憤世嫉俗

又諗起果篇一世都上唔到3萬
叫你考紀律部隊既潮文

你個名…

啲黃衛兵真係好撚惡

好過你條垃圾做狗

咁都釣到賤畜？

有聲

好過你靠老母做雞養你